廢青吹水活動谷

扮工 吹水 煲劇 打機乜都有
歡迎各巴絲入谷
定期有谷聚(最基本有飯聚)

可一齊打機（傳說 / LOL GTA PC etc）

五大訴求！缺一不可！

有冇女人？

有！

幾多個有J的？

Push